K-POP簡直不知所謂

男嘅造型+動作都成個女人咁
男人老狗成個死乸型咁
完全癲覆咗男人嘅普世印象 觀念

女嘅整容整到倒模咁
完全認唔到啲樣 個個都一模一樣
身材又唔係好 又係整番嚟
化個妝化到隻鬼咁

唱埋唔知啲乜撚嘢歌
歌詞又無意思填得白痴
唱嚟唱去都係嗰幾句
不停洗腦 簡直係嘈音
跳舞簡直不知所謂

唔明點解連登成撚日有人post啲韓狗gif圖
次次見到就把撚火 咁嘅嘢都有人追捧

屌撚哂你班00後 睇k-pop 玩抖音 飲喜茶
痴撚咗線呀 醒未呀仆街

K-pop狗不服來辯
唔好負皮完就上一頁

2隻k-pop狗負皮

支持吓本地音樂好過啦

HK-pop
2084

忘記和記

HK-hiphop
天水圍ganggang

Private party

本身都Agger 但見到dear jane真係幫唔落

K-pop狗我屌哂你哋老母

kpop d女好正🤤🤤🤤

只是整容雞 人造㗎

k pop?記得eason一個人已經吊打k pop成班人啦，仲K pop?

本地點贏k pop

咁追捧k pop係咩心態？

鳩鳩地一個鄭欣宜都好過k pop雞

咪係，唱得好都仲好過果班人

朴孝信都夠做啦

而且人地朴孝信仲要係神級果班K pop整容怪連幫人地刷鞋都唔配啊

起碼人地音樂種類百花齊放，
最紅果d pop 全世界都係咁，
偶像派又反，
唔怪得香港宜家一個偶像都無

樓主呢type人仲停留係十幾年前韓國=倒模人造人呢種思想
明顯冇去認識人哋點解咁紅就亂咁踩
唔承認人哋優點 無限放大無關痛癢嘅嘢
事實上就係人地整容都係紅
音樂上百花齊放 追貼世界潮流
反觀香港樂壇不思進取 新人冇得上位 只紅k歌
同樓主個腦一樣幾十年冇進化
遲早比人拋棄

創3
青2
吊打

Dear Jane MK 歌

樓主假膠
借啲咦引戰踩dear jane

我都唔鍾意kpop，但係呢度係音樂台，唔係娛樂台，要反就用返音樂角度嚟反。

迷韓泡塑化雞/狗嘅，唔是弱智，就是岸鳩

agree

連登變咗
一定好撚多00後
負皮多過正皮垃圾00後